將軍澳擬建入境處新總部 料每日有近萬人次到訪

咁多位住將軍澳嘅有定心理準備啦

又淪陷

將軍澳交通四通八達
又近市區
有好多商場 有好多嘢食
搬入去好合理嘅

驚閪呀？

依樣真
地鐵又多又近
同隧道入口度度都唔多車程
話就話西貢區其實啲野撈埋落觀塘區

共享中國榮耀

灣仔搬將軍澳一早講左啦
都會駅果邊

將中對面呀...買左佢就發...層樓仲有得升

而家買都未遲

唔好黎坑口 ,去哂將軍澳果邊啦

agger

好多蝗同蝻入去拎身份証

由細住到大 睇住d私樓商場係咁起
睇住地鐵通車 呢個入境大樓都講左幾年啦

起緊啦

尚德好多好彩坑口未淪陷

仲唔夠多人咩